政府話要取消賀歲盃，咁跑馬呢？

跑馬應該都要取消現場觀眾，全世界睇直播算

晚上署理行政長官張建宗於跨部門記者會就宣佈鑑於疫情，賀歲盃將會取消。

馬：哇屌今晚咁靜嘅